<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" xml:lang="en-US">
  <id>tag:github.com,2008:https://github.com/dscalzi/HeliosLauncher/releases</id>
  <link type="text/html" rel="alternate" href="https://github.com/dscalzi/HeliosLauncher/releases"/>
  <link type="application/atom+xml" rel="self" href="https://github.com/dscalzi/HeliosLauncher/releases.atom"/>
  <title>Release notes from HeliosLauncher</title>
  <updated>2020-09-13T19:42:34+02:00</updated>
  <entry>
    <id>tag:github.com,2008:Repository/118847892/v1.8.0</id>
    <updated>2020-09-16T18:54:07+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://github.com/dscalzi/HeliosLauncher/releases/tag/v1.8.0"/>
    <title>Radeon - Parcourez Terres et Mers</title>
    <content type="html">&lt;h2&gt;C'est quoi Radeon&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Radeon est avant tout un serveur minecraft qui a vu le jour en 2019. Cela fait donc plus de six mois qu’il est en construction avec une équipe compétente et soudée qui travaille d’arrache-pied pour amener à bien ce projet. Radeon est un serveur Minecraft qui a pour but de recréer le monde. Créez vos villes, dirigez des pays, échangez, guerroyez, explorez et faites de grandes alliances internationales le tout sur une terre fidèlement recrée.&lt;/p&gt;
&lt;h2&gt;Nos Reseaux&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Rejoignez nous a travers nos differents reseaux et investissez vous plainement au sein de Radeon.&lt;/p&gt;
&lt;h3&gt;Discord&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://discord.radeon.fr&quot;&gt;https://discord.radeon.fr&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Discord est notre moyen de communication favori, interagissez avec nos developpeurs ou parlez avec une communauté de plus de 1000 membres.&lt;/p&gt;
&lt;h3&gt;Teamspeak&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://teamspeak.com/fr/&quot;&gt;https://teamspeak.com/fr/&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Profitez d'un son d'une clarté exceptionnelle pour communiquer avec vos coéquipiers, quelle que soit la plateforme qu'ils utilisent, avec une sécurité de niveau militaire, sans temps de latence, et avec une fiabilité et une disponibilité optimales. ts.radeon.fr&lt;/p&gt;
&lt;h2&gt;Reglement en jeu&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Nous vous prions de lire attentivement l’entièreté du règlement ci-dessous : nous considérons que tout joueur se connectant à nos serveurs a pris connaissance de cedit règlement et accepte d’être sanctionné si celui-ci enfreint une quelconque règle.&lt;/p&gt;
&lt;h3&gt;Reglement Global&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt; Radeon est un serveur multijoueur accessible avec un compte minecraft crack ou premium, qui peut être suspendu à tout moment si cela est jugé nécessaire.&lt;/p&gt;

&lt;li&gt;Les utilisateurs sont priés d’adopter un bon comportement sur tous les serveurs, ainsi qu’en toutes circonstances (qui ne sont pas forcément citées ci-dessous).&lt;/p&gt;
&lt;li&gt;Tout utilisateur parlant dans les tchats des différents serveurs de Radeon doit faire un minimum attention à son orthographe. Attention, la dyslexie n’est pas sanctionnée, mais cela permet d’avoir des échanges corrects avec les autres joueurs.&lt;/p&gt;
&lt;li&gt;Tout joueur rejoignant le serveur est tenu seul responsable de son compte (titulaire officiel ou non). Le Staff de Radeon ne gère en aucun cas tout ce qui concerne le vol de compte.&lt;/p&gt;
&lt;li&gt;Si un membre du staff est injurieux, vulgaire, violent ou abuse de ses pouvoirs avec des joueurs, il est nécessaire de contacter les responsables staff en créant un ticket.&lt;/p&gt;
&lt;li&gt;Le serveur étant situé sur le territoire français, il est donc soumis aux réglementations et législations françaises.&lt;/p&gt;
&lt;li&gt;Cette liste n’est pas exhaustive : une sanction peut être appliquée (même si le justificatif de cette sanction n’apparaît pas dans cette liste) si votre comportement, votre pseudo ou que vos actions sont déplacées et non conformes à la réglementation du serveur.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h3&gt;Chat&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Sont prohibés dans les tchats de nos serveurs :&lt;/li&gt;
&lt;li&gt; Les insultes, même légères, envers un autre joueur, un membre du staff ou le serveur en général.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt; Le flood, consistant à saturer le tchat de caractères incompréhensibles. (“nonnnnnnnn”, “sdfsqdgqsdfg qerfgdf”, l’utilisation de “!!!!!!!!!!!” ou encore les messages d’une seule lettre).&lt;/li&gt;
&lt;li&gt; Le spam, c’est-à-dire renvoyer le même message plusieurs fois en moins de 2 minutes. (vous n’aurez pas plus de réponses en spammant)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt; La provocation, vis-à-vis de joueurs ou de membres du staff (Toute forme de rabaissement, moqueries, opposition systématique, etc.), dans le but de nuire intellectuellement à un autre joueur, quel que soit l’objectif recherché.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt; L’écriture de message type “lag”. (cela inclut aussi “ça bug”, ”lag serveur”, etc.)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt; L’utilisation de messages en majuscules (un mot en majuscule pourra éventuellement être toléré s’il n’y a pas d’abus, contrairement à un message complet en majuscules)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt; La publicité ("Le nom de ma chaine Youtube est XX !”). Cependant, la publicité pour un pays est tolérée.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt; Toute demande de dons, même en début de jeu. Cela inclut les incitations au /pay et autres.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt; La discrimination : racisme, sexisme et homophobie, transphobie, ...&lt;/li&gt;
&lt;li&gt; Accuser un joueur ou un membre du staff sans preuve(s) .&lt;/li&gt;
&lt;li&gt; Le contournement de sanction en entraîne une plus lourde. (Se connecter en double compte sur Radeon alors qu’un premier compte est déjà banni). Cependant, vous pouvez contacter les différents supports de Radeon afin d’engager une demande de dé-bannissement, ou tout simplement comprendre les raisons du bannissement.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt; L’usurpation d'identité dans le tchat.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt; Les menaces de DDOS/DOX ou autre technique de hacking, réelle ou non.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt; Les incitations à changer ou se déconnecter des serveurs sont interdites. (“Give de stuff en Europe !” ou encore “Oxygen est en Europe.”)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt; Le chantage &lt;/li&gt;
&lt;li&gt; Toute action volontaire ou incitation pouvant provoquer un ralentissement ou un crash de serveur. (commandes, utilisation d'items bugs, etc.)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt; La promotion de cheats.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt; Support mod loading for 1.7.10.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h3&gt;Earth&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Sont prohibés sur nos serveurs :&lt;/li&gt;
&lt;li&gt; Un pays peut comporter maximum 50 membres.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt; Le Tp-Kill (téléporter un joueur dans un piège afin qu’il meurt ou le combattre sans son autorisation après une téléportation). Le premier joueur attaquant l’autre dans le but de le tuer sera sanctionné. Une attaque après une téléportation est considérée comme un Tp-Kill si au moins 2 coups sont portés ou que la joueur est tué. Toute personne participant à la construction du piège ou du combat sera également sanctionnée. Un Tp-Kill peut encore être sanctionnable 10 minutes après la téléportation. Les Tp-Kills ne sont désormais plus remboursables ! Vous êtes ainsi responsable des téléportations que vous effectuez ! Faire un home et revenir compte aussi comme du tp-kill si la durée est inférieure à 10 minutes.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt; Le back-safezone et la déconnexion en combat dans un délai de 35 secondes après les derniers dégâts infligés. (Fuite du combat via une commande, retour en zone sans pvp, etc.)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;(Seule une preuve vidéo peut témoigner d’un crash à condition de pouvoir y voir le rapport de crash).&lt;li&gt;
&lt;li&gt; Les arnaques sont tolérées mais non-autorisées, il n’existe pas de limite fixe ! Si le nombre de plaintes visant un joueur en particulier est important, une sanction pourra être envisagée.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt; Les trahisons de pays sont tolérées mais non autorisées ! Tout abus sera puni. Il n’y a pas de limite fixe, comme pour les arnaques, mais elles sont tout de même vivement déconseillées.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt; L’utilisation de fermes à AFK et de machine anti-AFK. En cas de non-réponse à un membre du staff qui vous interpelle 3 fois, votre farm et vos ressources seront supprimées et votre inventaire vidé sans retour possible.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt; Pousser un joueur en Warzone par n'importe quel moyen.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt; L'utilisation d'items au spawn pouvant nuire à l’expérience de jeu (dynamites, potions de nausée, pistolets, etc.)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt; L’utilisation de bugs influençant l’expérience de jeu (duplication, XP glitch, etc.), ainsi que la connaissance de bug non report.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt; Toute technique pouvant entraîner un crash d’autres joueurs afin de leur nuire.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt; Le fait de poser un coffre impillable de quelque manière que ce soit.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt; Le chantage.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt; L'échange de biens/services/argents ingame contre de l'argent irl.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt; Les griefs de spawn, consistant à poser ou modifier volontairement un bloc du spawn (Poser un bloc pour empêcher que les autres personnes aient accès au spawn).&lt;/li&gt;
&lt;li&gt; Toute perturbation ou manquement au règlement d’un évent/d’une quête.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt; Si les champignons font lag le serveurs et qu'un staff vous demande de stopper cela vous devrez le faire immédiatement sous peine de sanction.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt; Les doubles comptes durant un bannissement.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h3&gt;Exterieur au jeu&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Sont prohibés:&lt;/li&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt; L’utilisation de logiciel tiers. (Non fournis par Radeon exemple : Cheat , Macro , ect ...).&lt;/li&gt;
&lt;li&gt; L'utilisation de Macro via un périphérique externe ( clavier , souris , pad , ect ... )&lt;/li&gt;
&lt;li&gt; Les VPN, proxy, socks5, etc.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt; Les skins et les capes inappropriés (A caractère sexuel, racisme, antisémitisme, etc.).&lt;/li&gt;
&lt;li&gt; Tout pseudonyme à connotation déplacée (A caractère sexuel, racisme, antisémitisme, etc.).&lt;/li&gt;
&lt;li&gt; L’organisation d'events sans autorisation préalable d’un responsable.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt; La possession de biens dupliqués ou de bien normalement inaccessibles (sauf si obtention par un membre du staff, durant une quête ou un event).&lt;/li&gt;
&lt;li&gt; Toute technique comme le jitterclick, butterflyclick, dragclick étant non différentiable d’un autoclick.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt; Maintenir une touche enfoncée à l’aide d’un objet ou logiciel afin d’éviter d’être kick pour AFK.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt; La modification ou l'exploitation des fichiers sources du launcher de Radeon.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;</content>
    <author>
      <name>dscalzi</name>
    </author>
    <media:thumbnail height="30" width="30" url="https://avatars3.githubusercontent.com/u/9703873?s=60&amp;v=4"/>
  </entry>
</feed>
